求救！深水埗區邊間診所比較好

病左4日，燒足4日，最低37.3度，最高39.8度，去過公院同診所，兩次都話流感屌你老母，窮人條命賤我認，但等左勁撚耐就換黎2分鐘嘅斷症，而且食左咁耐藥可以話一啲用都無，真係好唔順氣
我上網睇過資料
啲症狀顯示有機會係扁桃線發炎而引起嘅發燒
請問各位巴絲，有無深水埗區嘅診所介紹下，最好有大概收法同電話

冇打針
冇睇開的醫生

打左無用

你每日訓幾耐？
幾點訓
而家都唔訓？

急症

青山道尾 楊x寧都幾好
去睇過一次 好有心機同我講解個病點引起
另外睇開個間 長期好多人 睇幾分鐘就趕你走咁
不過啲藥幾好

就係食左個診所醫生藥
食一次訓兩至三個鐘
依家已經食曬
痛到訓唔到
而且勁唔眼訓

姐係公院
上面提左

幾錢到？
兩間詳細地址？

夜晚最長果次訓幾耐
個醫生成日同我講要早訓同埋訓耐d
佢話寧願下午唔訓 等夜晚早d同一次過訓好d

我認我夜訓我衰
但係都訓得好足下
7個鐘以上